* scénář příběhu je nutné si vymyslet - nic složitého nečekám
* v base projektu jsem schválně udělal pár chyb -> bude třeba je najít a opravit
* přepracujte CommandLineUi na Singleton (z principu by nám něměly v JVM existovat 2 instance této třídy)
* dbejte na to, aby hra nespadla nesprávným zadání uživatelského vstupu, pokud uživatel zadá něco špatně, měl by o tom být informován
    * a měl by mít možnost hrát dále
* data hry, které se mění by měla být umístěna tak, aby šlo jednoduše implementovat resetování hry (základ tam je)
* Command pattern využijeme k zapouzřování logiky nad příkazy (základ tam už je)
    * důležité si v commandech nedržet žádná měnící se data! veškerá taková data chceme obdržet na vstupu
    * pokud toto nedodržíme, nedokážeme udělat reset bez přeinicializování commandů, což je zbytečné
* implementujte příkaz ‘jdi’, který dokáže procházet prostory, vždy do východů dané místnosti
* implementujte třídu reprezentující nepřítele (Enemy), použijte kombinaci Flyweight + Builderu na neměnné části nepřítele
    * určitě bude generovat nějaké poškození (rozsah) a bude mít životy
* implementujte třídu reprezentující zbraň (opět rozsah poškození)
    * k tomu příkaz ‘nasaď’, kterým zbraň sebereme z místnosti, pokud vezmeme další zbraň, stávající zahodíme do aktuální místnosti
    * k tomu příkaz ‘útok’, který z rozsahu náhodně vybere poškození nasazené zbraně a zasadí ho nepříteli
        * pokud zbraň nasazená není, tak nelze útočit
    * pokud tímto nepřítele nezabijete, útočí nepřítel
    * nepřítel útočí i v případě, že jsme v místnosti a snažíme se provádět jiné příkazy než útok (nemůžeme mu tedy vysbírat loot aniž by na nás neútočil)
* implementujte příkaz ‘restart’, který resetuje data hry do původního stavu
* implementujte příkaz ‘konec’, který ukončí hru
* hra skončí, pokud uživatel porazí finálního bosse (nějaký speciální Enemy)
    * ten bude ve speciální místnosti, která bude zamčená -> bude třeba získat klíč
        * ten budeme muset vložit do inventáře (fixní kapacita)
        * tzn. příkazy ‘seber’ a ‘polož’ z inventáře
        * pokud v inventáři detekujeme speciální předmět (klíč), umožníme provést příkaz jdi do zamčené místnosti
    * můžete si vymyslet další předměty jako štít, nějaké lektvary na životy a podobně, pak ale bude třeba příkaz ‘použij’
        * za to budou pochopitelně nějaké ty body navíc
* upravte log4j2.xml a kód tak, aby se do souboru prikazy.log zaznamenavaly zapsane prikazy (jen do souboru, ne do konzole)
    * použití zalogování přes logovací framework je možné vidět v CommandLineUi
    * uživatel hraje přes příkazovou řádku, je tedy nežádoucí, abychom naše vlastní vývojářské informace vypisovali do System.out
        * je tedy nežádoucí, aby uživatel v konzoli vidět aktuálně vylogovanou hlášku "application started"
    * právě k tomu slouží logovací frameworky = veškerá konfigurace v log4j2.xml
    * pozor na to, aby tam byl zalogovaný i čas zadání příkazu (třeba upravit přes pattern)
* implementujte Observer pattern na třídu představující inventář (inventář bude Publisher)
    * pokud přidáme/odebereme předmět z inventáře, registrovaný Listener jen vytiskne aktuální obsah inventáře
* implementujte testy pro jednotlivé příkazy (jednotlivé implementace třídy Command)
* snažte se, ať jsou výpisy smysluplné a ať se dá hra hrát - nechceme, aby uživatel musel pořád psát "nápověda"
    * tj. při vstupu do místnosti by bylo fajn, abyste vypsali nepřátelé, předměty, východy atd.
    * při souboji je fajn, aby se uživatel vždy dozvěděl, kolik má života on i nepřátelé atd.
* sečteno podtrženo
    * příkazy: jdi, konec, restart, nasaď, útok, seber, polož

Složitost hlavího scénáře si představuju tak, že se po startu hry zjevíme v nějaké místnosti, bude tam např. klacek s malým poškozením, půjdu do místnosti, tam bude nepřítel, buďto slabý nebo silný -> podle toho ho buď porazíme nebo ne. Z místnosti slabého nepřítele získám loot pro poražení silnějšího, tomu v místnosti seberu klíč pro místnost s final bossem. Porazím -> konec hry.

Samozřejmě se fantazii meze nekladou, dejte si ale pozor, ať nejdřív uděláte to co máte v zadání a pak se starejte o ‘rozšíření’.

* Rozšíření Web
    * zde je cílem, abychom naši hotovou hru dostali na web a umožnili zadávání příkazů přes REST služby
    * uživatel by měl možnost zadat své uživatelské jméno a "registrovat" se
      * pod obdrženým identifikátorem by měl mít možnost vidět jednotlivé instance svých her
        * a to včetně stavu (rozehraná, dohraná) + čas dokončení
      * hry by měl hrát vždy pod svým identifikátorem + identifikátorem instance hry
    * tj. každý takto zadaný uživatel by měl mít možnost hrát své vlastní hry bez narušení dat jiných her
    * vše potřebné bude uloženo v databázi
    * měla by existovat služba pro "leaderboards" tj. vracet prvních 10 uživatelů, kteří dokončili hru v co nejkratším čase  
    * navrhněte, jaké služby budou potřebu
    * využijte Springboot a Spring ekosystém (např. spring-data+hibernate..)
